未投入黎～重要～要快

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票不支持不合作運動的票數超出支持的很多，變相令人誤會大多數市民不支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下支持， 撥亂反正 ！把訊息傳出去讓更多人投支持

自推

投左 幫推

又推

投贏咗都唔係真正嘅贏
大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

已過

輕輕一推